警察無權捉跳閘

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

佢地而家大撚哂呀

大家唔該先從法律角度去了解呢件事，雖然佢而家好能似大燃晒，咁實情佢係唔係真係大能晒呢？點解唔先了解自己嘅權益呢？說好的清算你以為唔係靠法律靠咩呢？

大家都有遊行示威嘅權利
咁點解呢幾個月會有人俾人拉呀
on99

如果你覺得咁樣講兩句就可以令人氣餒，你 哈 哈 哈

你咪繼續同人講警賊無權捉啦
事實佢又真係可以照捉而又無後果
我簡單 d 問你一句條差佬照拉你
佢做無權但你可以點

和理非式搭鐵三寶：
1.正常八達通
2.綠卡
3.隨身已入閘單程飛一張

情境一：
已入閘時查飛，show 單程飛

情境二：
出閘後查飛，show正常八達通

情境三：
查到無效飛，無賴扮唔知/補飛/罰錢/9秒9

跳唔跳閘自己諗，但要清楚現時風險
狗而家用入侵罪告，可能留案底，並用大量狗睇閘
我就覺得唔值得搏